################################################################################
# regularexpression ResourceBundle tulajdons\u00e1g f\u00e1jl

################################################################################
# Plugin inform\u00e1ci\u00f3k
plugin.description=Szab\u00e1lyos kifejez\u00e9sek kezel\u00e9se
plugin.provider=P\u00e1rizs V\u00e1rosi Tan\u00e1cs


################################################################################
# Admin funkci\u00f3k

adminFeature.regularexpression_management.name=Szab\u00e1lyos kifejez\u00e9sek kezel\u00e9se
adminFeature.regularexpression_management.description=Szab\u00e1lyos kifejez\u00e9sek kezel\u00e9se


################################################################################
# Admin szab\u00e1lyos kifejez\u00e9sek

manage_regular_expression.page_title=Szab\u00e1lyos kifejez\u00e9sek kezel\u00e9se
manage_regular_expression.title=Szab\u00e1lyos kifejez\u00e9sek list\u00e1ja
manage_regular_expression.label_items_per_page=Laponta megjelen\u00edtend\u0151 sorok sz\u00e1ma
manage_regular_expression.button_items_per_page=M\u00f3dos\u00edt\u00e1s
manage_regular_expression.row_title=C\u00edm
manage_regular_expression.row_description=\u00c9rt\u00e9k
manage_regular_expression.row_actions=M\u0171veletek
manage_regular_expression.title_delete=T\u00f6rl\u00e9s
manage_regular_expression.button_create=Kifejez\u00e9s hozz\u00e1ad\u00e1sa
manage_regular_expression.alt_delete=Kifejez\u00e9s t\u00f6rl\u00e9se

create_regular_expression.title=Szab\u00e1lyos kifejez\u00e9s l\u00e9trehoz\u00e1sa
create_regular_expression.label_title=C\u00edmke
create_regular_expression.label_value=\u00c9rt\u00e9k
create_regular_expression.label_valid_exemple=\u00c9rv\u00e9nyes p\u00e9lda
create_regular_expression.label_valid_exemple_comment=Az \u00e9rt\u00e9k \u00e1ltal valid\u00e1lt p\u00e9lda. Ez a p\u00e9lda megfelel a fent megadott szab\u00e1lyos kifejez\u00e9snek.
create_regular_expression.label_information_message=Webmester t\u00e1j\u00e9koztat\u00f3 \u00fczenet
create_regular_expression.label_information_message_comment=Ez az \u00fczenet seg\u00edti a webmestert a meg\u00e9rt\u00e9sben.
create_regular_expression.label_error_message=Hiba\u00fczenet
create_regular_expression.label_error_message_comment=Ez az \u00fczenet jelenik meg, ha a felhaszn\u00e1l\u00f3 be\u00edrt \u00e9rt\u00e9k nem felel meg a szab\u00e1lyos kifejez\u00e9snek.
create_regular_expression.button_save=Ment\u00e9s
create_regular_expression.button_cancel=M\u00e9gse

modify_regular_expression.title=Szab\u00e1lyos kifejez\u00e9s m\u00f3dos\u00edt\u00e1sa
modify_regular_expression.label_title=C\u00edmke
modify_regular_expression.label_value=\u00c9rt\u00e9k
modify_regular_expression.label_valid_exemple=\u00c9rv\u00e9nyes p\u00e9lda
modify_regular_expression.label_valid_exemple_comment=Az \u00e9rt\u00e9k \u00e1ltal valid\u00e1lt p\u00e9lda. Ez a p\u00e9lda megfelel a fent megadott szab\u00e1lyos kifejez\u00e9snek.
modify_regular_expression.label_information_message=Webmester t\u00e1j\u00e9koztat\u00f3 \u00fczenet
modify_regular_expression.label_information_message_comment=Ez az \u00fczenet seg\u00edti a webmestert a meg\u00e9rt\u00e9sben.
modify_regular_expression.label_error_message=Hiba\u00fczenet
modify_regular_expression.label_error_message_comment=Ez az \u00fczenet jelenik meg, ha a felhaszn\u00e1l\u00f3 be\u00edrt \u00e9rt\u00e9k nem felel meg a szab\u00e1lyos kifejez\u00e9snek.
modify_regular_expression.button_save=Ment\u00e9s
modify_regular_expression.button_cancel=M\u00e9gse

message.mandatory.field=A(z) "{0}" mez\u0151 k\u00f6telez\u0151.
message.regular_expression_format_not_valide=A megadott \u00e9rt\u00e9k nem felel meg a szab\u00e1lyos kifejez\u00e9s form\u00e1tum\u00e1nak.
message.regular_expression_exemple_not_valide=A valid\u00e1ci\u00f3s p\u00e9lda nem felel meg a megadott szab\u00e1lyos kifejez\u00e9s \u00e9rt\u00e9k\u00e9nek.
message.can_not_remove_regular_expression=Nem lehet t\u00f6r\u00f6lni ezt a szab\u00e1lyos kifejez\u00e9st: {0}
message.confirm_remove_regular_expression=Biztosan t\u00f6r\u00f6lni szeretn\u00e9 ezt a szab\u00e1lyos kifejez\u00e9st?